繼續追擊黑警 加大力道 落井下石 狗咬狗正式開始

圍狗屋既戰友辛苦啦！黑警士氣低落 連內部高層同前線都有怨言!!
毅進南北朝應該繼續演化落去
分化撚全面進場
要求釋放盧偉聰 呼籲佢篤灰毆打市民既黑警

首先我地而家要發散人手 去各大平台宣傳
揾返d受害人出黎先 , 目前比較有名氣既包括：

龍和道送水哥

政總跣腳妹

撤退落單男

0 距離狂噴辣椒水

呼籲佢地企出黎 , 聯絡香港唯一良心報 蘋果日報 接受訪問
再揾議員同律師寫封公開信 要求一哥協助揾出涉事黑警
然後去正式報案 被警員毆打
一定一定要發大黎搞
請受害人放心 200萬+1 人 同所以連登仔全力支持 我地風雨同路
唔好自己去 一定要公開咁做 搵議員律師同反送中人道支援基金
一黎會有效D 二黎唔知會唔會被和諧or 威脅
例子 : <城大生稱佔旺期間被捕遭警抓下體今終止索償>

公開信Set deadline要求回覆 , 回覆唔到者係前線探員辦事不力啦 , 咁當日既現場指揮官就要出黎祭旗啦 ; 回覆到 咁就一定係一哥英明領導啦 , 棄暗投明篤灰萬歲！

自推

push

推

推
如果你就係受害者 或佢既朋友 請你站出黎
我地一齊用人民既聲音 聲討黑警

有負皮 係咪黑警黎 ? 有份打人?

其實有冇人識得畫圖
畫番啲警員困喺警總 上頭唔俾走 救護車又要要等20分鐘
又或者 前線佢哋清鐵馬就整到四點 最大粒嘅呢？冇咗影 有事就前線食 冇事就上頭拎光環
又或者 一哥同前線割蓆 / 我哋只跟order做結果俾全世界杯 落命令嗰啲就冇事

追擊黑警大家都做咗唔少
佢哋啲仆街野全世界都知
但係 既然佢哋話我地好起底杯佢哋
但事實係點
佢哋自己人都唔對自己人好 一有事就賣咗佢哋
你當佢家人 佢當你condom

就算佢哋未有辭職念頭 佢哋都唔會想服從一個咁仆街嘅上司
時間一長 佢哋頂唔順

推佢地辭職又難D....
毅進仔去邊搵個份咁高人工既工丫
除非今次可以告到個別黑警坐同賠到破產啦

推呀!

係嘅
但係改朝換代不遠鳥！
狗咬狗

聲援一哥! 一次割蓆 百次篤灰!!!

請廣傳

大力推!

加大力道你老母咩
出過post啦

求link

呢個外媒都揾緊相關既人訪問呀
黑出國際！
加推俾多d人見到